藍絲接受殺人 黃絲只能接受破壞

真。香港人 加油
請不要被一些連繁體字都不懂的人
反對我們自己香港人認為做對的事
當我們應有權利正在無理地被剝削
是否更加應該團結地爭取原有權利
並不是怪責一些為我們抗爭的少年

香港現在的前線警員由毅進制招募
政府是否有需要重新考慮這個制度
牠們的情緒管理或智力受世人質疑
給牠們過大的權力及槍械是否適當
當面對一定的壓力時能否保持專業
面對黑社會普通市民能否公平對待

721元朗事件正正反映出警隊專業
警員看到市民被白毆打後轉身離去
並沒有任何上前去了解事件的意欲
更安排警員列隊及安排白衣人離去

831太子事件反映出警員不公執法
面對白衣人手持利器警員卻搭膊頭
一度聲稱現場不見可疑人士及武器
面對學生及市民卻無差別攻擊拘捕
警員不但沒有阻止手持武器的老人
卻攻擊正散去的市民放走犯罪人士
市民雙手舉高過頭及雙腳跪在地上
換來警員無理的最低武力胡椒噴霧
阻止救護人員搶救頭破血流的市民

101荃灣事件反映出警員賊贓嫁禍
警員權力過大問題加劇了市民怨憤
全副武裝警員面對膠管浮水板市民
竟使用真槍並近距離射向男士左胸
警員沒有即時檢查男士傷口或急救
這是否警務人員應有的專業及素質
警務處一度放寬警員所擁有的權力
高官的子女卻身在外國勢力的地方

事實上往往支持警隊不會是香港人
口裏說中立的人只不過是自私自利
當影響到他們日常生活便怪責自由
滿口道德觀念當玻璃破裂時便發茅
政府推行惡化及再三發展大象工程
他們亦沒有表達對此的不滿及訴求
到警察濫用權力導致市民頭破血流
還說活該及盲目支持警方濫用權力
願愛中國的人回去他們本屬的地方
請不要將香港變成你口中所說之地
希望更多市民了解不再黃藍的分別
現時的情況已演變為黑白良知之分

讓香港人成功爭取應有的權利訴求
在這日來到前請每一位要活着反抗
感謝每一位看到最後和理非陣間見

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革明
祈求 民主 與自由萬世都不朽
我願 榮光歸香港

香港人反抗
StandwithHongKong

推
聽日見！
香港人反抗啊

聽日要

［公投］就裝修目標公投

已投

和理非

自推123456789

禁止禁蒙面法

出門口未？